G20刁近平做咩唔帶老婆去?

個個都膜喎

帶

習種夜晚去心齋橋叫雞